# nudelteig

    100g mehl
    100g hartweizengries
    1/2 tl salz
    2tl olivenöl
    100ml wasser

alles zu nem glatten teig kneten, in folie in den kühlschrank für mindestens ne halbe stunde.

danach ausrollen, locker einrollen, in streifen schneiden.

nudeln in kochendem salzwasser 3-4 minuten kochen.


